執磚頭

係旺角執磚